[勸世] 政治表態雖重要 但家庭亦都好重要

69 612 有極大批香港人上街遊行示威表達訴求，相信大家都好感動，proud of自己係香港人
但眼見好多朋友都因為反送中條例而同家人鬧不和：
1) 有啲家人可能驚你地出去會受傷
2) 有啲可能無知對政治一曉不通
3) 有啲甚至可能讚成送中條例，認為被移交的犯人可以得到公平審訊
但請你鬧不和之前，請先向屋企人清楚且詳細地解釋條例的來龍去脈，例如內容/甚至潛在隱憂。當然，唔好好似政府咁本末倒置咁解釋啦。

假如你屋企人仲係讚成送中條例，甚至認為百萬人都係收咗酬金而上街遊行。
請你，請你冷靜冷靜！
依個時候你要諗下，點解佢地仲係咁因循守舊？
原因真係有好多個，教育水平有限導致較低批判性思考？曾喺大陸生活過，被中共洗左腦？

事出必有因，只要你肯去了解，教化父母相信最後父母都係會明白

依到唔係勸你去愚孝只係希望大家唔係因為依一件事忘記咗父母咁多十年對你做過嘅嘢

push

Push

記住教化下父母

唔單止父母，仲有朋友、藍絲，真正嘅和理非手段